可唔可以開個台，2018年前註冊會員先入得？

好多5毛係度玩分化好煩